Ahoj Gošo! Jak se máš? Co máš noveho? Pišu ti z Prahy. Bydlím tady už půl roku. Praha se mi líbí. Přišti víkend pojedu do Německa. Poprvé pojedu vlakem do Wroclawa. Ve Wroclawě žije můj kamarád. Petr. Navštěvuju ho a pak pojedeme spolu autobusem do Berlina. Budeme bydlet v hotelu "Europa" nedaleko náměstí. Vratíme se v Ponděli rano. Doufam, že to bude velmí hodný víkend. Tvůj bratr. V Praze. 19. listopadu.
